大家聽我講幾句

各位巴打如果下次去發夢，當出現有防暴同速龍唔好再入黨鐵啦，黨鐵同黑警合作，同埋有cctv，容易比黑警秋後算脹
見到721同831既乘客都比真正暴徒無差別打真係好嬲，所以9.1要集中塞爆機場
Be Water

自推